《魔物獵人》因辱華被下架 大陸網民：玻璃心碎一地

轉自支國網易新聞

該片係支國啱上映咗一日，
目前已經被全線緊急下架。

推特戰線千祈唔好share
辱華啊，記得唔好去睇啊

邊句對白出事？

「猜猜我的膝蓋下面是什麼？是中國人」

支那人睇乜要片吖

如果話係美國人就會加開100場

我想知點解香港無得睇

本身唔想睇 而家想睇了

｢你估吓我係邊種膝頭哥？｣

「邊種？」

「支那ese(猜Knee) 」

玩食字，指成日跪，跪污糟哂

浮空龍唔使畀中國人食了

句野本身個意思係咪瓷器呀
china個名都個同瓷器有關
瓷器心

咁都辱華

香港仲未有得睇